每個人都變得更友好了，從運輸安全管理局的工作人員到空乘人員。 你準備好再次出差了嗎? TripActions的首席執行官就指望它了，作家邁克爾·列夫·拉姆，2020年9月15日《財富》雜誌 
 這不是店員、空乘人員和普通居民執行法律的責任。 反面具者襲擊了我的丈夫馬特·福爾曼，2020年9月1日，華盛頓刀鋒 
 1906年舊金山地震和隨之而來的火災導致3000人死亡，數十萬人無家可歸。 他們知道如何預防特大火災。 為什麼沒人聽? |作者:伊麗莎白·韋爾| 2020年8月28日| 
 根據該航空公司發給員工的一封信，大約1600名飛行員和8100名空乘人員將被強制休假。 美國航空公司宣佈計劃削減19,000個工作崗位——除非國會延長疫情援助 
 侍從拉上蓋子，你就被包裹在光中。 第一起謀殺案，Katie McLean, 2020年8月19日，MIT科技評論 
 “我逃命了，”Tenayo說，她是一位自閉症患者的家庭護工，但因為犯罪想要轉院。 對警察殺手和警察的憤怒 Nestel | 2014年12月21日|每日野獸 
 儘管作者們的學術水平很高，但他們還是設法保持了大多數漫畫所具有的那種歡快和樂觀的氣氛。 2014年最好的咖啡桌書|Robert Birnbaum | 2014年12月13日|DAILY BEAST 
 我們記得有一次在燒烤會上，一位空乘人員告訴我們，如果鈴響四次，事情就嚴重了。 馬航空難再次喚醒了人們原始的恐懼Kelly Williams Brown | 2014年7月19日|每日野獸 
 2009年，最高法院放棄了在逮捕前搜查車輛的廣泛規定。 政府能在手機隱私問題上發號施令嗎? 2014年4月30日，每日野獸 
 當事實證明這是一個無效的策略時，他打了一名空乘。 與飛機有關的事件達到了新的怪異水平|Rachel Hochhauser |014年4月16日 
 部長向他們指出了隨之而來的困難，並讓他們去找首相。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 一天早晨，湯姆被他忠實的僕人叫醒，繼續他疲憊的旅程。 獵獅|R.M. 巴蘭坦 
 他們把第二天早上的工作安排好了，但當天沒有做任何實際的工作來架設電線和相關部件。 玫瑰園的篝火女孩|瑪格麗特·彭羅斯 
 隨從俯下身去看了看，點頭表示肯定。 《霧都孤兒》第二卷(共3卷)查爾斯·狄更斯 
 在這個特別的星期天，園藝班的常客湯米·斯普林特遲到了。 閣樓和花園 巴蘭坦